（小心泊車）頭先坐係架車度都炒我牌

岩岩泊左係星光大道香格里拉酒店對面個位，諗住停係度睇下海景，點知有架警車9秒9殺到停車，差佬即刻落車截住唔能比走，成辣車全部有人都照炒冇請講屌你老味你估4000蚊咁易拎，咁就冇左450，仆街黑警

驚西，你地即刻落車跑走，睇佢仲點抄你人牌

喺車450
唔喺車320

你on9
冇人咪320囉
佢唔等你3分鐘先炒埋你地停車唔熄匙咪算係咁

你唔係暫停一旁檢查緊架車是否適宜在路面行駛咩？

睇下個牌先
好係係 旅遊巴位同停車等候 作出檢控而不予警告